{
  "({0} Administrators)": "({0} 관리자)",
  "An error occurred while retrieving the data": "데이터를 검색하는 중 오류 발생",
  "Cancel": "취소",
  "Capacity almost reached": "용량에 거의 도달했습니다.",
  "Expiring Soon": "곧 만료됩니다.",
  "Granted": "부여됨",
  "Granted Roles": "부여된 역할",
  "Invite Members": "멤버 초대",
  "Members": "멤버",
  "Pending Invitations": "보류 중인 초대",
  "Pending Requests": "보류 중인 요청",
  "Remaining Invitations": "남은 초대",
  "Rename": "이름 바꾸기",
  "Requests": "요청",
  "Roles": "역할",
  "Roles Expire Soon": "곧 만료될 역할",
  "Save": "저장",
  "Storage": "저장 공간",
  "To do that, go to the next Tab: \"Members\".": "작업을 수행하려면 \"멤버\" 탭으로 이동합니다.",
  "Total capacity: {0}": "총 용량: {0}",
  "Upgrade Storage": "저장소 업그레이드",
  "Used: {0}": "사용됨: {0}",
  "Welcome to your platform": "플랫폼 관리",
  "You have been selected as an administrator to manage users & roles.": "사용자와 역할을 관리할 관리자로 선택되었습니다.",
  "Only roles whose license will expire in less than 30 days": "라이선스가 30일 이내에 만료되는 역할만",
  "Only roles whose usage capacity exceeds 90%": "사용 용량이 90%를 초과하는 역할만",
  "Begin by going to the next tab, “Members”, where you can invite other users and give them access to apps by granting them roles.": "다음 탭인 '멤버'로 이동하는 것으로 시작합니다. 여기서 다른 사용자들을 초대하여 이들에게 역할을 부여함으로써 앱 액세스를 제공할 수 있습니다.",
  "Use the 3DDashboard left panel to switch to a different dashboard, such as My First Dashboard. You can also create your own dashboard.": "3DDashboard 왼쪽 패널을 사용하여 다른 대시보드(예: 내 첫 번째 대시보드)로 전환합니다. 자신만의 대시보드를 생성할 수도 있습니다.",
  "Be sure to give yourself the roles you need, too.": "자신에게 필요한 역할도 부여하십시오.",
  "Find your apps in Compass. Some apps can be dragged onto the dashboard, and some launch in other windows.": "Compass에서 앱을 찾습니다. 일부 앱은 대시보드로 끌어 놓을 수 있으며, 일부 앱은 다른 창에서 실행할 수 있습니다.",
  "This is the Members Management dashboard.": "이것은 멤버 관리 대시보드입니다.",
  "This is the Platform Management dashboard.": "이것은 플랫폼 관리 대시보드입니다."
}